[發動技能]跳唔跳落去救佢好

前日開始發覺隻白貓係我窗口出面伏左係到
我都冇乜理佢，以為佢訓覺姐
今日覺得有d 怪，伏係到幾日，冇乜精神咁，留意左佢一陣，發現佢右前腳受左腳（跛左？）
狗衝左落街買罐頭俾佢食，但同時引埋其他貓
佢唔敢其他貓爭又縮返埋一角
好唔好跳落塊"蟬逢"到救佢好

報警話自己隻貓跌左落去

唔洗跳掛 你半個身出去都夠捉佢啦
受左傷應該唔會跑？

唔好自己跳啦 承受唔到你重量塌左點算

唔夠架，半層樓深

用魚網兜住佢上嚟仲好啦

住幾高先？幾年前有單新聞話有條友無帶鎖匙，廢事請開鎖佬，喺對面天台跳返去自己屋企(都係天台)，點知踩落去果塊蟬逢唔穩陣跌死左

救

岩岩拎佢垃圾鏟送左個紙盒落去
但佢好似唔多like

擺啲糧喺入面

我住3樓姐
我驚救落去，佢走佬姐

冇哂啦
我得返kinda 朱古力同熱浪咋

有冇罐裝吞拿魚？人食都得 引左入去再吊返上屋

用繩吊個膠桶落去，入面放食物，等佢爬入去果時快手快腳拉起個桶

試過，唔work, 其他貓趕佢走，放碟水落去佢都諗唔到

報警底線，唔好亂跳落去，一陣出左事就比連登仔笑。

落左去上唔上得番

上到，係怕佢會走姐

連登仔左腳踏右腳上返黎

update 下先，狗衝左一轉落街買罐頭，又係引唔到佢
毒撚做兵送禮得唔到女神既加免，連主人都得唔到

游繩落去 著陸前用隻腳測試下地面承托力夠唔夠

係樓下上唔上到去個簷篷位

上唔到，直落我都唔知咩地方

巴打 最緊要係自己嘅人身安全
唔好亂落去 小心爲上

去樓下個層會易啲救到佢？

下邊我唔清楚咩地方黎

依家最驚係落去佢走佬姐，佢好有戒心，我放多個紙盒落去佢都縮

你落樓見唔見到呢個位？？ 去check下先啦

如果落到去 唔好急住捉佢 俾左食物/水先
等佢接受左你 摸下佢 再慢慢抱起佢（小心再整到佢傷既位）

冇睇錯就應該係人地鋪頭黎

吊個紙箱落去擺啲野引佢入拉佢上黎

最新消息，佢係我個放落去既第二個紙盒到訓左

捉到？

要即刻帶佢睇獸醫

未
佢戒心好大，佢check 個紙盒勁耐先放心入去，訓左無謂唔搞佢住，等佢聽日戒心低d 先

咪跳落去 一陣你死埋就好笑
你可以整個盒連野食 用繩放落去
佢入左去就攞返上黎

留名

返工前update下

佢訓得好舒服

唔見你有用繩連住 點拎翻上嚟

搵野了
放工再搵條實淨d 既繩連住個大d 既盒or 布袋
睇下引唔引到佢

call漁農處嘛

咪住
你有冇錢養架
你冇番幾萬蚊SAVING陣間D痴線佬就會衝入黎屌9你冇錢學咩人養貓

btw, 樓主好波
貓貓

唔好拖太耐 佢無野食無野飲 仲要傷左 唔頂得好耐

你實際d 買好似人地漁護署捉狗個d繩cool 一套落條頸就扯佢上黎 就算佢掙扎都只係係扯佢上黎既1，2秒 對佢傷害最少

遊繩啦 搞到幾時呀

巴打居住環境都幾惡劣下

深水埗？

最好CALL 消防
你認自己係兩隻貓既主人

你叫筋斗雲幫你咪得

彩虹邨

救咗未 ?

我上面已經講左
可能毒撚唔敢搞咁多野

救助生命都要諗

又唔好咁講
可能佢想自己試下先姐

我怕整傷隻貓都未捉到渣

汁你老母牙

加油

牙你老冇

唔會掛
btw,你D貓好嗎?

點救反佢上黎呀？！

隔離post 啲痴線佬真係好on9

成班死雞撐飯蓋

有可能樓豬住個到唔養得 唔可以咁講

毒撚唔敢對人姐 對小動物好有愛心㗎

利申：毒撚

公屋養得貓

你識我隻貓？

幾好啊佢

試下好似人地捕魚咁掉個網落去捉？

(認真答)其實隻貓介心咁大，call消防都未必得，我有方法救，但可能都要樓主/其他有心巴絲配合下同幫下手。

計劃：
捉完之後搵地方擺，睇下佢傷勢係點，醫好同絕完育放番出去，歷時最好1個月內搞掂，困太耐放番出去對隻貓唔好

重點其實係要搵位擺

我唔識你隻貓
但你好出名

?? 依家講緊點捉喎師兄 做乜鳩呀你

我都唔明佢做緊乜
以為講到好撚有計劃咁 但離撚哂題咁

on9

反你老母

臭名遠播

正宗衝出黎柒

見你話佢跌傷腳？
姐係你救上來真係坐底要先洗幾千

一定唔好跳
陣間真係唔夠力就仆街
你仲要唔知下面有D咩
自己受傷同壓到下面經過既人都唔好
搵消防啦，起碼工具都好D
你搵到紙皮箱吊佢上屋
陣間吊到一半嚇到佢跳走再整親就唔好

咁都仲要問

買個大大個嘅捕鼠器得唔得？
會嚇親佢，都好過由佢係到等傷口發炎

笑到仆撚咗喺地下

報警啦，唔想第日新聞見到你

一係累死貓一係自己跌咗落街！

其實會唔會有路過到去

搵消防搞啦呢啲

一定係搵消防 再話自己係主人

再唔快d救佢 ，驚佢傷口愈黎愈嚴重呀

搵膠箱綁著繩吊佢上黎

留名跟進

樓主未放工 ？

計劃

樓主呢

今日仲要落左雨 個盒一定濕曬 樓豬快啲翻去啦

樓豬呢

唔通.... 樓豬已經跌左落去

聽到要報警仲唔縮咩

樓豬我代你落去

好擔心隻貓呀

樓主返緊工姐
大家等下啦

巴打等得 隻貓唔等得咋怕

遲左d update sorry
佢好似唔多like

巴打唔好公開地點, 搞唔掂就CALL SPCA, 唔係又比班貓義工當金蛋

問人借釣魚嗰啲魚網
個網框直徑可以有成60cm
成支野又可以有十幾廿尺長
應該唔難撈

睇落應該唔難搞，樓主你想幫隻貓嘅，我可以幫手捉

點解有SPCA唔搵要搵你先

食緊啦，成功第一步

都得啊，其實搵SPCA好過搵消防。因為樓主講過隻貓好似都比較有介心，搵消防佢地經驗冇SPCA啲救援咁多。(樓主講過隻貓腳有受傷，但隻貓仲可以移動得快?如果係嘅話，搵消防係冇太大作用)

但搵SPCA一定要認自己係貓主，其實我試過認貓主都拎唔番隻貓。

其實搵SPCA又好，搵我又好，總知樓主想救我就幫手。

咁ON9

樓豬好波
要幫手就搵我啦 廢青好得閒

食完野又返返落個紙盒到訓
呀七（我叫佢做跛腳七 ）都幾慘，隻隻貓都恰佢，要幫佢趕走其他貓先肯食

spca要你證明係主人, 例如生活照, 通常呢d case冇, 而SPCA又唔比人領, 好撚狗

哦咁都合理既, 咁你又唔係真係佢主人

佢check完知係冇主人既都係咁

聽朝你訓醒 會唔會其他貓入左去

目前膠著狀態，點搞好

直接落去捉佢啦樓主

molamola, 我一落，未行到去就即時彈走
消k失於街角

走咗？
又話腳傷
走得咁快

佢真係三隻腳咁彈住走

有餵過佢既話 佢可能會返黎架

嘩live咗，三隻腳咁走可能係人為受傷喎

勇敢樓豬

你繼續放下野食 佢餓可能都會翻嚟

比人虐待完 驚人

樓主好有愛心 貓貓識揀奴才架 揀岩你
加油呀！

好慘 希望樓主會救到貓貓 但你自己都要小心

情況點？

希望貓貓無事，我屋企兩隻貓都係後巷救返黎 好明你個份無從入手

我己經就行架啦，著地個下feel 到蟬逢粒左
都唔敢有大動作

樓豬

落左蟬逢？

lm

一定要救到佢

隻貓返左黎？

落左呀，我一落，呀七就彈走

未見貓影

走左去邊呀貓貓

小心呀樓主

樓主

巴打你小心好喎

巴打你應該同佢眨多啲眼同係喂佢果陣播啲meow叫聲，到佢肯貶返你轉頭就應該唔會一靠近就閃

希望樓主可以搵返啊七一齊開開心心生活落去